［緊急］有人喺旺角東跌咗銀包

發現去咗時事台好難推post
所以希望大家幫幫手如果認識事主嘅話叫佢去旺角東拎返個銀包
我等左一陣見到冇人認領我就將嗰個銀包交左去美心嗰邊個出口
然後個職員都仲同我講話入邊有好多錢所以你記得個銀碼你就同佢講返

推